(討論) 現役3大教頭點排？

1. 我揀施蒙尼
雖然下體真係好撚矛
但令下體由中游變歐聯4強常客
曾經打破皇巴壟斷西超
上年輸歐聯真係唔好彩

2. 老豆
波圖/國米都取得大成功
皇而家咁勁佢亦有功勞
今年仲帶領6弟勇奪歐霸

3. 哥帥
成功建立巴皇朝
經典傳控打法令所有球隊聞風喪膽
比多啲時間佢應該可以帶鏝贏盡錦標

拖舟
壓得住班星

我排佢第4
始終執教時間太短 再觀察下先
過多幾年應該做到最佳教頭

淨係衛冕成功呢下已經值得前3

摩排第三啦
哥帥同施帥起碼冇搞到爭標球隊排十幾名既人生污點

1.哥 2.施 3.施

成班25仔玩野 怪個領隊做乜?
一轉左人即刻拎英超就知咩事
摩佬帶住呢堆曼聯呢堆2線人腳拎三冠仲想點?

意德法mvp係2線人腳 獌幾時咁謙虛

leicester 都係咁對雲尼亞尼

管好班球員都係領隊責任
曼聯人腳邊度2線

2 定3 係施丹

2線人腳 所以6弟

Pep-Ancelotti-Mourinho （按年薪計都係佢地三個最高）

其他或多或少都差少少

Simeone 世界級防守，但佢未帶過需要恆常贏波玩破密集嘅球隊

Zidane資歷太短 戰術上又冇話特別勁或者特別差 唔知點排

Allegri 未出過意甲

Conte 歐戰成疑，下季可以再睇睇

Wenger, lol, what a joke

你個名
雲爺爺都曾經風光過架

引人笑呢三個，再等人推舉施丹半推半就做皇，有勇有謀

雲尼亞尼一年內由神枱變地底泥

btw 我都好buy 76因爲覺得佢個樣好似安西教練好得意

3

佢嘅風光係因為英倫當時被歐洲禁賽所以戰術落後太多咋

同航海時代歐洲十幾個罪犯，用熱武器打爆過萬人冷兵器酋長的集團冇分別，靠嘅係時代差距，而唔係本身有幾勁

下次用拖 唔洗混淆

咪就係識放大呢三個球員囉
你真心覺得曼聯個陣容同曼城 車路士有得比?

隻光頭賤種壓得住班猩就得

不如選習近平?

系

笑撚左